去機場依招係咪比政府破解左 以後仲駛唔駛去機場？

9.2有咩計劃

成個活動本身就合法既，正正常常排隊搭車唔得既，係都要做多啲令到變犯法...

人地係跟法律玩我地贏左啦 2019仲咁on9

Set road block前要諗撤退方案

咁你答我有無排隊搭車既手兄比人足？

*捉

如果成千上萬人走唔到 留係機場 有阿叔阿嬸有旅客有外國人
咁多記者影住 警察會點？
從來都未試過會點發展

踩架單車

個個口罩 便服 有行李 警察會點做
次次未攻入去 已嚇走曬

禁制令係個交叉點
如果頭先既人數入晒機場入面 d狗都唔會清得晒

真係冇
但影左樣

都唔係嘅
死守機場打長命戰囉

總之就唔洗做無謂野，當送完機正正常常排隊搭車就無事。而家係手足自己覺得自己犯法，做無謂野變真犯法...唉...

根本比人用散水計

破壞東涌站 又斬斷我哋後路 又搞到狗有藉口清場

你地係春袋外面呀，入到去話之你地啦

其實而家都講不分和勇，勇武自己唔洗標籤自己係勇武，攪到覺得自己出親黎就一定要做大單野。

唔係唔贊成拆港鐵站
不過破壞咗本來嘅部署
要拆嘅拆太子

係811 831 & 812 91
前一晚大家明明好嬲
第二日去機場 但嚇一嚇又散水

有無諗過街坊可以唔帶口罩，唔怕比人影？根本自己心理作用問題。

唔驚啊
最多都係冇份工

最大問題係連登內大家都以為升級件事會好多人一齊去做

但一可能違法比人拉 即刻散水

始終和理非 係佔大多數

行坐可以 會比人拉既 走先

依家就係入唔到，所有出入口封哂，一定要係旅客先俾入

應該係
除非下次講明會衝入機場，今日係出面唔上唔落

狗鐵總有藉口封站
唔關拆唔拆事
入得去機場/東涌就要諗定plan B

係....加埋今次新招係 好快封左無得再入
而入左去既又細膽
結果有出無入

但今日人多仲算影響到機場運作，又無太多人比人捉
咁 算唔算成功？
而且今晚之後政府又會再改良策略

去睇風景喳

應該有唔少和理非都知有禁制令都出 預左會衝入去 最後點知有人話無gear既散水

所以入唔到春袋咪要散水囉，搏比人捉咩 佢地唔會怕你地喎。

做左乜撚野係犯法
831 出黎行都犯法架
一路抗爭都犯法架
咁係咪乜撚都唔做等比人姦

無破解，係你班友訓太晏，如果一早做到3-4點個人流車流量，磨足一日佢就仆街

而家一半人未入到去已經要撒

車隊要係步兵後面，我岩岩渣車入去好多巴士滿載但塞死

我係第二個Post提過下。

逆向思維，癱瘓機場係咪一定要入機場？

癱瘓周邊嘅主要幹道可唔可行？

深井，荃灣，葵芳，九龍，令巴士上唔到青馬大橋。

黨鐵就更易，架空電纜，出入閘機等等

901一早講係不合作運動，行灰色地帶
831未開始就知道係非法

其實解決到逃生路線癱瘓邊度都冇問題

但依家入機場呢個就係最大缺點

無機票比人check 到咁點

要個個肯買 就算有得退都一定人數大減

機場真係好難走

唔係一開始就打算排隊咩?又唔係唔夠人點解要set road block

但今日有人排隊都被人搜袋

失業既 可以機場舖頭試下應徵 有埋resume 證件相 就可以碰下運氣

正解

我無嘢講

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

叫班人準時到好過啦
結果已經好唔同

但跟本入唔到機場...外國人就裡面瞓過夜，咁手足呢？

我地比左太多時間政府做準備，由第一次去機場到今日都成個月，佢地已經有防範
今次真係要好好考慮下要點做

咪係 做咩賴示威者姐

佢有本事嘅佢咪每日封機場快線

一set roadblock，再出埋火，已完

成村人就好似走難咁走幾十k

最後又會變左打陣地戰，無黨鐵好易中招

破你老母

真春袋
係操作上的問題

如果機場都搞唔掂
搞番十八區一定仲大犧牲
只不過未犧牲到你先咁淡定...

後面d人又入唔到來，前面d人又走唔到，機場地理又差，想玩死人咩

港鐵先係春袋

冇錯，要癱機場根本唔洗入機場，客運大樓已經冇得入
其實入機場好處係多啲和理非出嚟
但而家個個有入冇出
如果集中塞青衣，真係需要多勇武，計劃周詳

無破解到

但係今日做得唔夠好，有待改善
起碼確定到機場真係大春袋，唔放得tear gas
下次大家一 定 要 準 時
可能琴晚發惡夢太攰，好多人都係一兩點先出發
只要某個timing夠晒人就無事，唔會比位防暴狗入
但係今日timing唔靚，令好多和理非驚到走
之後唔諗清楚路線就散水

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

Ending up佔領機場

講明交通壓力測試，係唔應該帶裝備既...你又要參加人地既活動，又要諗住做其他野（而機場既地理根本唔可以勇武，一勇武就TK）...其他參加既人係無心理準備底下出現計劃以外既事就散晒...

咁咪一齊瞓機場lor, 有咩問題？

始終係孤島
圍困機場東涌已經嚇死唔少人

你見大把人搏到寧願行公路走就知真係好驚好癲

要諗掂走個問題

因為入唔到機場裏面好難玩

冇人搞東涌線, 咁就可以同D旅客居民一齊出入, 你正正常常去搭車, 有乜問題?

係無厘頭破壞車站, 搞到佢有借口封鐵, 全世界焗住困係東涌走唔到咁on9.

你真係要搞車站, 係咪等D人出晒返市區先去搞呢?

係！

訓街？都入唔到機場

算啦 唔好ff佢會車你走。 到時候話有車但是沒車就成班死晒

啱
重演太子

識唔撚識搭車

平時入唔到青衣，會係邊度撞車？
平時入唔到屯門，會係邊度撞車？

諗一諗

你老母係停左服務先破壞架 on9少陣

根本就係要咁
隊冧葵青、荃灣，已經邊撚到都去唔到大嶼山

只有真和理非先講得出

都唔算係破解左. 試下水溫, 再者今次都搞到好亂, 算係攬炒

屌你老母
你行入機場已經違反禁制令犯法啦

做唔做多一過2個人都已經唔合法啦
無車答ma傻豬

我好記得之前有位巴打撈偏之後金盤洗手，佢話最緊要係設退路，我都好認同，要諗好退路先，唔係送人頭會有更多手足受傷

冇錯

入機場最緊要是能佔據出入境大樓，裹面先有旅客，我地就是唔夠多人入到去!
在大樓出面多多人都無用，狗可以唔比旅客出入。踉著大舉捉人，我地就送個頭比佢打

係咪可以諗下既目標set後返去荃灣個頭
塞左入青衣D路同鐵路就一樣入唔到機場
有事要散都易D

冇破解到，唔好自亂陣腳

拆咪拆囉
洗唔洗wtapp通知？

佔領春袋

唔割

同意，如果有人守就唔入
咁不如唔好去機場
開唔到路入Terminal根本全部人都有危險

你覺得唔破壞啲狗就唔黎？

多過2個人就唔合法？咁所有巴士站等巴士既都犯法？

離地到咁都講得出

是，無得走!

邊一part 離地？根本就無排隊搭車既手足比人拉。

佢點破和理非合法去機場?

散咩水計 入都未入已經有狗推 遲咗走我依家仲行緊

散水/有鬼實會亂

尋日攰到仆街

幾時都係攻擊最弱又易得手嗰一環

讚成

入機場根本唔需要任何勇武行動

人多迫爆機鐵線

【賽後檢討】代發：901春袋夢遊後感＋建議

從今日機場就明白林病點解釋夠膽企到咁硬

成個赤鱲角都係禁制令範圍

唔係blame 邊個，但係今日問題所在係勇武參加交通壓力測試唔應該帶裝備。
呢個係心態問題：不分和勇，唔只係口號，勇武唔洗標籤自己係勇武，覺得出親黎就要做大單野。放棄呢個自我標籤，大家就可以都係和理非，亦可以隨時變勇武。

冇破解到
政府冷處理
今日渣實左春袋

核爆都唔割

咪戇鳩啦
禁制令個範圍係包晒成個機場島

禁制令有話唔比搭車咩？

遙控飛機呢？

所有影響機場運作嘅行為
至於點影響佢決定

今天完勝，我話的

同意。機場係孤島，太難勇武。好似8.12 咁塞交通唔得？仲要入到機場再搭返出去，再搭入去。

但係巴士同機場鐵路係狗整停，佢地先係影響機場運作。

同地大家都唔識大家，每個人都係自己一個人搭車，一個人搭車又點可以影響機場運作呢？

仆街分化撚
屌你啦

又點分化呀？ 反而我覺得你分化wor

個個街坊裝去睇機場/博覽館/港珠澳大橋人工島，不停來回。佢全巴士人拉哂？唔係佢點分？

成日討論件事，比緊意建點進步，就話人分化，係咪比人拉哂都要讚做得好呀？

諗到點拆咪再去

仲有呀，藍絲盲撐係無成本，我地盲撐係會TK ga。唔割還唔割，而家就係成日盲撐攪到啲狗轉左玩法，啲手足仲覺得做得好好，無人聽善意既意建。

做開大單野，俾狗點相之後危險好多，所以冇blackblock就好唔慣

反之和理非冇諗過衝，其實去得遊行都俾狗點曬相
一時間熱血衝左反而死得快

屌手足set RB 唔係分化係咩 唔好扮野啦

咁係咪要話做得好呀，阻唔到交通又比popo 有藉口拉人。

機場真係春袋黎
但而家黨鐵下下停駛
入左去真係好難走返出黎

你呢D垃圾冷氣軍師快D死左佢啦

條路都塞晒la, 仲set mud 9 rb 呀，唔好為做而做，正正常常排隊搭車就完成既事，點解要節外生技？其實同尋晚太子同廢老嘈一樣。

笑撚死人你老母班垃圾黑警打人拉人要籍口？
和理非唔係唔得 但唔好咁撚痴線啦 你耶蘇再生 班撚屌都照扑尻你啦 出得去 就唔好阻止人 唔好指罵
唔行動 唔捐錢 都算啦 支持下好唔好？

你呢句咪分化lor

要發揮下D創意啦
航拍機 可疑包裹 可靠消息

我好支持，亦唔會割，但比建意都要比人話分化？事實係無排隊搭車既手足比人拉ga。接受現實la, 接受做得唔好下次先可以做好啲，下下盲撐就只會重覆TK 。

因為你地每次第一樣諗嘅野就係散水

我冇分化
因為你呢D on9仔唔會係手足
講得出你樓上呢D野更加唔會係手足
你走啦唔好搞大佢

如果依法拉和理非都不伯,最慘Ｄ狗失控見人就打.

我唔知你點定義 你點睇依家既活動
由6月到今日 今日仲講句 乖乖排隊搭車唔得既
完全明白晒 你仲停留緊係6月既和平當中

禁制令只是不可以示威,不是禁止入赤臘角

你的回覆，十分精巧。

但文宣poster 可以出多啲原因，因為今係塞車，所例如揸車去博覽會、廸士尼、經機場去珠海，都可以比怕犯法的人去。

佢地回程時又可以義載。

我已經講得好mild, 盡量顧及大家感受，你咁樣係你自己割自己，記住要不分和勇呀。其不分和勇，唔只係口號，勇武唔洗標籤自己係勇武，覺得出親黎就要做大單野。放棄呢個自我標籤，大家就可以係和理非，亦可以隨時變勇武。

其實真係有得諗

如果下次搞機場，計劃下搞周邊算

港鐵先係春袋呀

唔使心急 禁令一定會過，當可以自由出入就突襲 唔好著黑衫 入左去先換，只要夠5萬人左右入左去 佢就會停飛，到時座係度就得 佢要拉要鎖咪慢慢枱哂幾萬人走囉，但最大問題係如何集人入去 ，我地每次都宣布哂邊日會入去 對家部署左就好難搞

可能慣咗

無black block無gear咪乖乖地排隊唔好做犯法嘢

要勇武一係就諗定退路一係就諗定點有效反擊

我唔係反對勇武。但係今日呢個活動既最重要既策略就係要正正常常排隊搭車，做多左就必定失敗。其實勇武今日可以攪太子旺角，咁就真正做到各自爬山既效果。

係lor，之前咪試過lor
最後有手足被捕呀

呢個時勢其實冇犯唔犯法可言，佢岀新聞停曬交通叫人唔好去已經等於戒嚴，仲會去嘅都係敵人，抄左老身點玩你都得

所以點解之前成日咁心急叫人入機場
因為越拖得耐政府就越多時間準備

其實我諗唔明點解無車突然拋錨阻住警車入去

留喺青衣島青馬橋口好過